痔瘡問題要請教爸打！！！！！！！！！HELP

早兩日去完廁所好似有脫肛狀態
尋日先叫推番入少少（唔知佢自己略為縮少定點）
我想試下買藥塞先睇下有冇效果先去睇專科
屈記有冇得買?
SEARCH過有自瘡熔解技術有冇爸打做過可比D資料我
最緊要唔會咁痛>.<
宜家灌水中好驚去廁所佢又跌出黎

睇醫生啦 唔好自己亂搞

普通私家可以嗎?

help

推呀

政府門診都得

中醫住先，有用的
想要西藥就買faktu ， 醫院都開呢隻
自溶咪信
想政府醫院搞要排期，慢慢排啦
私家就快

佢咩咩熔話用電唔痛好似好正
我都私家攪架啦
最緊要唔會咁痛但想試左藥先

仲有冇人比到意見我呀
thx

轉頭去睇家庭醫生先
祝我好運啦